# Om projektarbete

  1. Vad är beställarens uppgift i ett projekt?
  2. Vad är projektledarens uppgift i ett projektle?
  3. Vad är utvecklarens uppgift i ett projektle?
  4. Varför är det viktigt med tydliga roller i ett projekt?
  5. Vilken roll är viktigast? Motivera ditt svar!


